END Clothing refund問題

想問下有無巴絲打試過係endclothing買完野然後refund呀？
想請教下有乜野手續,同埋用邊間速遞公司寄返比佢好呀？
因為未用過速遞公司,乜都唔識

係外國買錯鞋size
fedex拒簽叫佢退件
順利退足全額

填完 form
上面貼番 End clothing 地址
去郵局佢佢就識搞 最好比多少少有 tracking

你意思係 將個地址貼係個盒上邊？
因為我宜家連End clothing個紙皮箱都未丟
我諗住原箱寄返去
但郵局既話趕唔趕得切
因為佢得14日

係呀 唔係點知你盒野去邊
之後去到郵局佢會叫你填張custom form 寫入面係咩 value係幾多
應該計你寄個日 有無過14日限期
我上次前前後後都搞左成 2x日 佢先refund 番比我

兩個星期前refund完，試完唔岩去香港郵政寄走，一條褲收1xx左右，我用左特快29x，5日到左英國，收到十日後refund返入卡到

盒面記住大大隻用箱頭筆寫住return items

same
抽中對mnd但唔想要， 鞋面有污漬
比多3舊水退走

上次郵局staff都有提我咁做

但係要自己俾運費

唔似asos free return

我就咁寫係END個紙皮箱上邊得唔得架

應該可以 不過最好將佢之前寄比你果個地址搣走

有冇巴打知盒面冇寫Return Goods會點？